---
title: '159 - Git add, untrack e gitignore'
tags: [Import-255a]
created: '2021-06-13T12:49:51.021Z'
modified: '2021-06-13T12:52:06.952Z'
---

---
title: '159 - Git add, untrack e gitignore'
created: '2021-05-20T21:29:41.794Z'
modified: '2021-05-20T21:57:39.551Z'
---

# 159 - Git add, untrack e gitignore

git add meuteste
touch meuteste2
touch meuteste3

untrack tem q dar um git add

git add nome do arquivo 

git add * --> adiciona todos

- criar pasta 

mkdir pasta
cd pasta
touch arquivo

git add * 

- Evitando enviar arquivos

vim -b .gitignore

senhas.txt

git add* --> envita de enviar o senhas.txt
